大圍既手足可以點走!!!!!

大圍既手足可以點走!!!!!

求方法

求

求求

推

救人
求路線方法
Plx

咩位？馬鐵全停

行去火炭

去顯徑搭803，仲有車

謝手足

搭小巴入馬鞍山走

馬鞍山好多車出番九龍港島

可能要等校車了...

住邊區 住九龍夠腳力可以行山走

去美田搭巴士走

去大圍市中心或者美林邨食野先
千祈唔好去顯徑有狗屋
夜d 等巴士開番出九龍

行去美林個邊，行唔行到有無狗？應該少d

幫推

入美林先 唔好留大圍

要小心另外兩種敵人：老解 ＋ 廢佬

散定唔散，咩決定都好
留意暗角同埋屋村入面啲廢佬團
街坊們請做定準備落樓守護

世界花園上紅梅谷搭車

美田有80號車去觀塘， 但唔sure而家有冇車

大圍多手足， 入美林，黃店 大飯塘

冇曬的士，頭先call左好耐都冇
田心狗屋暫時平靜，或行泳池果邊去顯徑

冇車的話:
紅梅谷行山路出黃大仙
下城門水塘行山路出荃灣/石籬
大埔道金山行出荔枝角/長沙灣

如果去到美林應該都穩啲，個頭有三四個邨自成一一角，到時再試下call 的士

無車
不過有架泊左喺美林總站
應該等龍翔通番就會開

大圍好似停左KMB?

岩岩有架狗車走左，好多手足係美林 唔洗怕

停晒喇，搭的士啦

係。又或者去到新翠的話更好，可以睇下有無車出獅子山，或必要時行上世界花園再行上獅子山

tg:IamaLeafsOnTheWind
美田打牌四缺三

E個時間 絕對唔見意用交通工具過隧道

幫推 笑左

有時間可以去美林巴士站睇睇

我見好多人都滯留左係美林，但建議唔好留係美林太耐，美林無地方哩埋，美林美楊樓密碼1238，上去後樓梯坐下

入美林休息下等巴士開返再散！

美田路 沙田公立學校附近有狗 小心

我有四個位 大圍入馬鞍山 or 大埔
有冇巴絲岩？

其實都係，都係建議在邨或行上獅子山賞月，避一晚通宵咁多...

頭先見三架狗車喺美田路兜左個圈走左
所以暫時安全

車公站有保母車上

紅棉谷路田心街有803小巴入馬鞍山